香 港 警 察 濫 用 武 力 襲 擊 攝 影 師

原片 I-CABLE NEWS

屌你老母 還定都掟野都比人話暴徒
用你地手上揸緊個把遮打落去啦On99

打完人又走返去

記 記 記 記你老母 走lu 走lu 走lu 走lu.GIF

推

我唔知依D係咪五毛 但我覺得佢地係警察 AC
一松
#278633

射歪兒
#100173

CaptainMatthew
#59246

好想說謊不眨眼睛
#152230

片皮鴨食到想嘔
#18138

豉戀旦
#91321

DC隊長
#98659

大殺四方
#209609

林鄭不能移
#175258

心水清清
#30019

我只做正確的事
#11804

跑步不如宵夜
#257141

好想說謊不眨眼睛
#152230

癡撚線

Cls

打完之後即刻防 依家擺明就係私怨打鳩記者

出多啲gif好，方便share比人睇

出gif方便backup及廣傳

有d係
d po專講反話